用一通買10手建行, 係米都係5蚊手續費?

如題

睇下會唔會分開幾次成交

thx巴打, 即係分幾多次係一通話事?

睇對盤記錄，
10 條數咪10次

利息：舊制收息

係市場話事

唔係 睇下你個交易係分左幾多次成交 正常黎講10手 939都係唔會太多

對盤如果對幾次先收齊貨要收幾次手續費？

係咪一通先係咁？我用渣打唔會

唔該晒巴打